會員歌神張學良入

白痴？

問心你唔想咩

佢唔想

佢想戴套中出

On9私聊喇
小小事都放上連登

泡菜狗冇撚腦

熱狗係咁

系

？

咪屈啦

咪嘈啦

定仔屌得好

典解要成日幫住志兄

志哥咪成日入我ac玩

我地sp

?

痴撚線咩

友蛇駭客技術又進步了

有損風化

清有無禮志腋下圖，thx

收到風樓主放針